<補時階段> 亞利桑那州Trump 狂追， 距離不足7萬票

Biden : 1,469,341
Trump: 1,400,951

據知,淨返低嗰啲好多都係walk in票

唔好燈
靜靜地

咪撚再燈，係都收埋先
拜登贏撚梗

google好似計咗登贏

Dont give me false hope

追閪

燈爺爺贏

佢果個唔係計，係美聯社數字

3%追3萬
仲有10%自己計

side 9氣，典追7幻?

畀侵追返D唔緊要

到94%時又會有10萬mail in 彈出嚟

最驚拜登唔做野

輸左

死咗條心啦，冇可能追撚到

我已經唔理
一予係法庭入面分高下

無人講Georgia俾人狂追緊

keep左呢個差距好耐 應該守到既

但贏得一個州得一個州咁咪大d機會法庭翻盤

又係既
贏到幾多得幾多

唔好再燈

完咗場再通知大家

如果跟fox news已點98%應該守到
跟其他95%難講

賓周比人追就有份
琴日仲lead緊600K，今日得返200K

🥱🥱🥱

追到我認做媽咪麵契爺

唔通真係得罪左麥凱恩方丈

本身就係藍區 ff少陣啦

AP 都98%

我已經覺得侵輸咗, 唔洗再游說我

熄燈換票箱

屌你老母死文盲 字都唔識打

燈乜撚嘢啊 好想拜登輸?

唔好笑呀
燈完未好煩

難啲啦

唔講就會贏？

未啊 我燈 我燈 我燈燈燈
打鳩我啊笨屌你老母

侵會反敗為勝

AZ 係紅色好多年㗎…

賤種侵講少兩句就唔會搞到McCain老婆倒戈啦，屌你老母多嘴狗

如果賓周都輸埋，侵都係算吧啦，唔使晒心機救美國人

真係last chance
Last hope

好好笑
成班侵粉唔服輸

乜撚野都燈咩
老母面夠燈左拜燈啦on9

冇可能追到，唔好自欺欺人
拜登贏硬，準備全美學匪語啦

幻覺黎既唧
嚇我唔到既

靜

正解

靜啦

你同覆你嗰2個調轉咗P牌嚟掛

派手足睇住燒山唔好亂講野！！
即刻！！

即係點？

唔好再畀假希望人
唔會追到 就算CUP到PA都會失
登基吧我登

屌你老味7萬票 咁都燈

正評但拉
太高調

算啦
我已經接受左拜登

Trump 然了

你班on9仔講完反話未呀
好柒煩呀

如果佢仲在生應該唔會咁做 一世英明俾個老婆搞臭曬

而家得返170k
仲有11%未點 gg

你以為2-3日就投完? 我可以投足成年 點票點足成年

侵無可能啦，declare咗China joe啦，molamola

呢個source好流，唔係正規news media
不過承佢貴言

你還返2個P牌俾佢哋啦

可唔可以until we score

trump都印好票反擊了，等睇200％＋投票率

追左都爭咁遠

賓州得返15萬優勢

16:53：特朗普與拜登在亞利桑那（11張選舉人票）選情繼續咬緊，該州點票86%，拜登領先2.4個百分點，即約6.8萬票。美聯社與霍士新聞均已推測拜登贏下這一州，CNN則認為勝負仍然難料。

as expected , mail-in 既票, 8成都係 biden.

冇角球啦 冇var啦
輸咗就接受現實

Biden 已贏

Reuters仲係95%

Biden 表示Mail in 多多都有啦
Trump準備法庭見算啦

Biden贏硬呀

推

無野無可能
如果咁樣贏到我會喊出黎

Biden

守得住賓州先再講啦, 一陣追返AZ, 輸返PA就得不償失

拜登贏左啦

叫硬拜登仔

joe won

樓主有心，但恕我要屌你老母

拜登贏了

收到風登仔已入白棺

一追再追

拜登一早贏左

Gel頭

冇可能啦 登贏硬
而家每2% 先追到10k 票

仲未計賓州

trump 咁都贏我捐1k 612

真係好on9
真係講兩句就變天咩

老蕭一講就玩撚完了

好尷尬
你阿媽個波罩你呀

拜登贏左

我已準備係英國支持拜登

人哋拜登有無限back up 連燈仔唔好再發夢

睇嚟都係登贏硬

唔會 我登必勝

咪又係拜登贏，咪諗住會燈到呀

已經見到Trump點贏
1.GA 點哂票Trump守到，95%同98%都冇update，睇返fox就知
2.AZ Trump剩低In person 65:35超越Biden反cup
3.NC 剩低Mail in 55波，Trump守到
4.PA 剩低Mail in Biden反cup Trump上訴最高法院
一部分選票有問題取消，Trump再反cup
總結：
Trump拎哂GA，AZ，NC，PA贏Biden

好戇鳩

我登必勝

會唔會太樂觀

其實點解咁撚多咁快declare邊個嬴?
我計過哂 如果剩低個D票 唔係一面倒比人地既話, 有時真係可以反cup
咁仲咁快declare?
唔比真係可以反cup?

左媒自己call咗先，根本沒點完

declare咪declare

唔比改咩...

咁兩邊一齊declare 點搞?

On9仔

最終結果得一個
google 又冇權宣布邊個當選
錯左佢先改返你咬佢咩

咪又係要等最後結果

算啦仲bin乜呀

ON9

唔好再撚侵粉啦，係咁俾假希望人真係好賤

輸左了

成班ON9 話燈燈燈真係WORK又唔見你燈走中共?

登登必勝

靜啦屌你老味

小學雞

SF mail in 全面進場

PA分分鐘都輸埋

仲要剩底都係mail in 幾乎都係投biden

合理

how do you turn this on

鄧凳登~

唔怪得支那平安啦
連紅區都唔知

Nevada差8000票

唯一希望

望內華達州好過啦 差8000 機會點都大過亞利桑那掛

頂住侵爸

基數細呀清

內華達未點果D係咪全部都mail vote？

邊係咁計
內華本身藍 仲要未點賭城
Az本身紅 個勢係追緊

7萬追閪到呀 毒撚追女神

唔准燈我個拜燈呀

特朗普gogogo
唔好話補時階段
就算吹咗完場雞都可以有十二碼
一日未上隊巴 一日都可以VAR

預撚咗

到時又話有箱郵寄未點

送首歌比大家

燈燈燈燈
燈燈燈燈

贏左AZ,但輸左PA

有用咩?

Biden win win win

算啦,侵大勢已去

冇

有完左場都吹返12碼架咩

100:0

有

到時上訴只要一州成功就win

有
獌

而家就係得

你應該好少留意足球今季曼聯有場係咁

130000:0

until dem wins

別燈

coincidence!

想知平均1%reporting PA被追同埋AZ追到幾多
有無人有計

尷尬
算啦 你唔好再覆 潛水當冇水咪得囉

AZ係咪仲點緊

依家係biden踢4424喎

我一開始都以為係咁

GA唔會守倒
仲有大概9萬6票左右未點
之前睇仲係Clayton County
藍紅比例係86:14
就算比足trump 20%票都唔夠贏

有最高法院呢個足總幫侵，驚鬼咩
我就唔信民主黨夠膽唔承認最高法院嘅判決，之後再發動內戰

2016紅架

理性討論緊Trump贏既可能性姐
大家都係想Trump贏，我都係比吓意見

p.s.宜家未吹雞完場，見到班放負既唔好覆就得

追依7 萬，
不如追內華達

唔好睇小侵
一早委任曬幾個法官
球證都係親自己人嗰邊 就算上訴都有機

差8000 ?

球證（最高法院）係自己人，驚西

屌根輸L硬，LasVegas點會win

自己人大哂呀 共產黨呀

依鑊真係個選區點漏左比錯數 正常係跟據個州嘅情況 例如仲有邊個小區未點 咩票種未點 未點票數有無機會做到反cup 然後去call囉
間間請嘅data analysis都唔同 有早call遲call 同埋最後都係用票站結果作準 無意外情況下佢地無十拿九穩都唔會call 佢地請嘅data analysist唔係9流流 你見住好多藍/紅色點到9x%都唔call就係因為仲有反cup機會

已經豬左啦

70000窩 內華達75% 亞利桑那88% 點追
就算內華達係藍 機會都大過亞利桑那
btw 個人唔睇好目前形勢 唯有望上訴 重新點票個度推翻

內華達藍州,已輸

唔好以為得8000,個州好少人嫁

答你：係
睇香港就知

LasVegas 係 Nevada

係⋯⋯睇錯SOR

睇呢條啦

除左賓州其他洲點晒未? 禽日已經8X-9X%點撚到依家都未完?

唔係喎
睇睇下有機

鬥印可能得

70000咪70000，藍票點完，剩低越多越好，因為都係紅票

7萬呀

賓州70萬添啦 on9

放棄啦

...美聯社係最冇立場嘅新聞媒體，你仔細睇一睇佢提及嘅methodology就會知道。

佢有啲淺色嘅區域並唔係講緊某一位候選人一定贏硬，而係嗰一位候選人票數領先。

我都希望可以 不過實在太誇張 如果咁都反cup到 勁過伊斯坦堡 巴黎6-1之夜

不過真係成功反cup 拜登肯定會用同一招 上訴搏推翻結果

吊
仆街啦

放棄啦 輸硬

拜登頭已GEL 去左數錢啦

敗登

習大大準備好係天安門擺幾百圍請拜登食飯

比你上訴囉 反正球證自己人

睇個勢拜登點都贏，完

燒山

無限mail in大法
侵點贏

隔離NV輸比埋拜登個6票 flip到又點

下？ AZ唔係call 左票比拜燈咩？
拜燈明明準備上到壓線位270

唔好FF, fake news

燈伯有超必垂直攀升十萬郵寄票，
侵侵技窮冇出貨咪番去食得蕉囉。

賓州都冇啦 冇用

Fake News, too close to call

Fox AP 自己計完覺得機會大 ，自己轉色

唔係 CNN冇call到

快撚d輸撚左佢啦
呢個州死唔斷氣咁..
好難受 明知輸硬又要比假希望自己

要幾多票講
即刻有，多多都有

咁大問題，trump實上訴到supreme court啦，洗乜驚

8萬應該冇乜可能

紅區+in person
8萬唔比trump唔通比廢登？

要鬥印得快了

屌你老母 攬炒

1. 親投比較難造票
2. 呢個州紅州黎 由共和黨執政

其實點解in person票都點得咁慢

依個本身紅州嚟，真係唔應該輸

賓州剩返唔夠10%票
拜登郵寄優勢有63%
拜登要1%都唔走票先有可能贏

侵贏硬

勁假時段

唔點慢啲，民主黨點樣睇住嚟做票

其他trump leading 既州都係一樣

州長好似係共和黨建制派

佛州圍爐取暖區 3

入去打個卡

我估特朗普的部庭

先等你出咂牌

再留一手

佢根本控制唔到自己

如果唔係呢一年嚟講嘢咁痴線其實應該連任到

blm 時佢直情話出兵 本地人真係好難支持

燒山係時候宣佈拜登勝利

LAW AND ORDER大把人撐喎

夠你啊媽生見你淨係識想連登咁尷尬?

唔撚好再燈

放心啦
一陣就會有成堆死人mail in票
例如呢啲

Flip左咪sleepy joe唔夠270囉

Republican 都出埋術？

其實NC同GA 仲值得緊張

其實兩睇 我會覺得阿侵可以做好d

但對家咁差都無野 又失智又貪腐 係咪只應該怪阿侵？ 對面其實仲離譜但投票者無介意到

點解世界上有人真係人會不分是非黑白

算鳩數啦侵 輸就係輸

如果靠呢個州反cup，開關後我第一個去旅行就去Arizona

利申： 燈力-5

美國有個叫William Bradley嘅118歲選民喺MI Wayne County投咗票

#212 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「奇異選票」作廢！川普支持者怒持槍 包圍亞利桑那計票所

風景好似幾正

睇fox 個網仲有10%未開，但追到3萬6000幾